你覺得馬克龍結婚之後外面有無SP?

就算幾真愛應該都好難對住個阿婆次次扯到旗

有，叫馬卡龍